幾時裝埋智慧燈柱人面識別

反正牙登已上台 唔差在做盡d